﻿// EVENT 5532
Name "煙々羅2"

PictureDisplay(5,"80_enenra_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("enenra_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("んっ？　儂に遊んでほしいというのか？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("くくく、構わんぞ……")
ShowMessage("それでは、楽しませてもらおうか！")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("横たわった僕に、夕霧の小さな体が迫り――")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_enenra_hb1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("そして夕霧は、僕の上へと馬乗りになった！")
ShowMessage("その股間で、肉棒がぎゅっと圧迫されてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめて……！")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("さて、たっぷりと犯してやろう。")
ShowMessage("儂のまんこに、精液を捧げるがいい！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("そのまま、夕霧は自身の女性器に肉棒を導き――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_enenra_hb4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("その小さな肉穴に、僕のモノが咥え込まれてしまった！")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("夕霧の体は小柄で、女性器も狭く小さい。")
ShowMessage("その中に強引にねじ込まれ、きつい締め付けが肉棒を襲う。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……すごくきついよぉ……！")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,13)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("くくっ、儂のまんこは狭いからな。")
ShowMessage("ほら、ギュウギュウ締めて絞り出してやるぞ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("ぎゅっ、ぎゅっ……と、狭い膣内で柔肉が締め付けてくる。")
ShowMessage("みっちり包み込み、圧迫されている心地だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("さらに膣内は、とろけそうなほど熱い。")
ShowMessage("高い体温が、ペニスをじんわりと温めているかのような心地だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("きつい締め付けと、その温かさ――")
ShowMessage("それはペニスをがっちりと包み込み、一方的に快楽を強制してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……こんなの、すぐ出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,18)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("ははっ、もう弱音か！？")
ShowMessage("ならば、こういう技はどうだ……！？")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("不意に、膣奥がきゅうきゅうと締まり――")
ShowMessage("亀頭のところが、きつく甘美な締め付けにさらされた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("まるで、亀頭を包んだ肉の巾着がぐにゅぐにゅと収縮するような感触。")
ShowMessage("敏感な先端部を揉み洗いされるかのような快感に、僕はびくびくと腰を跳ね上げる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、だめ……こんなの……あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,22)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("お前は、奥を締められるのに弱いのか！")
ShowMessage("それじゃあ、これでイってしまえ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("きゅぅぅぅ……と、膣奥が狂おしく締まる。")
ShowMessage("重点的に淫肉が亀頭を圧迫し、カリ首をこねるように刺激してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("不意に、ぞわぞわと腰の奥から射精感が駆け上がってきた。")
ShowMessage("カリや亀頭を押し潰すような圧迫に、僕はあっけなく昇天させられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁっ！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_enenra_hb5",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_enenra_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("快楽が頂点に達し、屈服した証がこみ上げる。")
ShowMessage("肉棒は何度も脈動を繰り返し、大量の精液を狭い膣内へと捧げていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("精液を放出している間も、膣壁は亀頭をきつく絞り続ける。")
ShowMessage("強引に搾り出されるような感覚を味わいながら、最後の一滴まで出し尽くした――")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("結合部から、どぷっ……と大量の白濁が溢れ出る。")
ShowMessage("夕霧の狭い女性器では、発射した精液を受け止めきれなかったのだ。")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("くくく、もう果ててしまったか。")
ShowMessage("ちょっと中を締めてやったら、瞬殺だな。")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("それにしても、こんなにたっぷりと漏らしてしまうとは……")
ShowMessage("儂のまんこは、よほど気持ち良かったと見える。")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("夕霧に見下ろされながら、僕はすっかり表情を緩ませていた。")
ShowMessage("その間もペニスは肉壺に捕らえられ、きゅうきゅうと締め付けられている――")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,34)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("どれ、もっと嫐ってくれよう。")
ShowMessage("ほらほら、おまんこの中をギュウギュウ締めてやるぞ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そんな……ひぁ、あぁぁぁぁ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("きゅぅぅっ……と、ますますきつく締まる肉壺。")
ShowMessage("熱い膣内で、ペニスが握られているような心地だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("柔肉がカリのくびれに食い込み、きゅうきゅう圧迫する。")
ShowMessage("ちょうど膣奥部が亀頭を包み込むようになり、そこも締め付けられる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……あ、あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("先端も根元もみっしり圧迫され、僕はきつい快楽に悶えた。")
ShowMessage("腰がびくびく震え、じんわりと放出感がこみ上げてくる――")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("さあ、またイくがいい！")
ShowMessage("儂のおまんこに、精液をぶち撒けるのだ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_enenra_hb6",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureDisplay(6,"ev_enenra_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("きつい締め付けに音を上げ、肉棒が精液を吐き出した。")
ShowMessage("狭い膣内に、ドクドクと白濁が放たれていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,44)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("くくく、またイったか。")
ShowMessage("ちょっと締めてやっただけで漏らすとは、みっともない男よ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("侮蔑と優越の表情で見下ろされ、僕は体を弛緩させる。")
ShowMessage("きつく絞られるような射精は負担が激しく、すっかり衰弱しきっていた。")
ShowMessageFace("enenra_fc1",1,0,2,47)
ShowMessage("【夕霧】")
ShowMessage("今夜は、これで終わりじゃな。")
ShowMessage("また遊んでやるから、来るがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("僕は、黙って頷くしかなかった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
